7月15在外地旅行點算

仆街、冇睇農歷就去左